拜登家族醜聞（1) 電子郵件揭示了亨特拜登（Hunter Biden）如何向烏克蘭副總統介紹烏克蘭商人及其臺底交易

Smoking-gun email reveals how Hunter Biden introduced Ukrainian businessman to VP dad

電子郵件揭示了亨特拜登（Hunter Biden）如何向烏克蘭副總統介紹烏克蘭商人
亨特拜登（Hunter Biden）向烏克蘭一家能源公司的高級管理人員介紹了當時的父親，當時的副總統喬·拜登（Joe Biden），不到一年之後，喬．拜登就向烏克蘭政府官員施壓。 根據《郵報》獲得的電子郵件，解雇了正在調查該公司的檢察官。

消息中提到從未公開的會議，據稱是Burisma董事會顧問Vadym Pozharskyi於2015年4月17日電郵Hunter Biden, 大約一年後Hunter以據說的薪水加入了Burisma委員會 每月最多$ 50,00......

Push

左膠：Anyone but 侵

Other material extracted from the computer includes a raunchy, 12-minute video that appears to show Hunter, who’s admitted struggling with addiction problems, smoking crack while engaged in a sex act with an unidentified woman, as well as numerous other sexually explicit images.

從電腦提取的其他資料還包括一段不修邊幅的長達12分鐘的視頻，該視頻似乎向人們展示了亨特（Hunter），他承認自己正沉迷於成癮問題，與身份不明的女性進行性行為時抽煙，以及許多其他色情圖片。

亨特拜登 做佐 香港陳x希2.0
The customer who brought in the water-damaged MacBook Pro for repair never paid for the service or retrieved it or a hard drive on which its contents were stored, according to the shop owner, who said he tried repeatedly to contact the client.

The shop owner couldn’t positively identify the customer as Hunter Biden, but said the laptop bore a sticker from the Beau Biden Foundation, named after Hunter’s late brother and former Delaware attorney general.

Photos of a Delaware federal court subpoena given to The Post show that both the computer and hard drive were seized by the FBI in December, after the shop’s owner says he alerted the feds to their existence.

lm

圖？

國際線有任 請每日推Post

比較含蓄

確鑿證據揭示亨特-拜登如何將烏克蘭商人介紹給其父喬-拜登

據《郵報》獲得的電子郵件顯示，亨特-拜登將他的父親、時任副總統喬-拜登介紹給了一家烏克蘭能源公司的高層管理人員，之後不久，老拜登便向烏克蘭政府官員施壓，要求他們解雇一名正在調查該公司的檢察官。

據稱，在2015年4月17日，亨特以據稱高達5萬美元的月薪加入布裏斯瑪董事會一年左右後，布裏斯瑪董事會顧問波紮爾斯基(Vadym Pozharskyi)給亨特-拜登發去的一封感謝信中提到了這次從未曝光的會面。

“親愛的亨特，感謝你邀請我去華盛頓，給了我一個機會去見你父親，並一起度過了一些時光。非常榮幸，也很快樂，”郵件中寫道。

更早的一封來自2014年5月的電子郵件還顯示，波紮爾斯基（Pozharskyi）是布裏斯瑪的第三號執行官，他要求亨特”就你如何利用你的影響力”為公司提供建議。

這封信件披露的內容與喬-拜登聲稱他 “從未與我兒子談論過他的海外商業交易 “的說法背道而馳—這封信件是從一臺筆記本電腦中恢復的大量數據中發現的。

據店主說，這臺電腦是在2019年4月被丟在拜登家鄉特拉華州的一家維修店。從電腦中提取的其他材料包括一段長達12分鐘的淫穢視頻，視頻中似乎顯示了亨特（他承認與成癮問題作鬥爭）一邊吸食可卡因，一邊與一名身份不明的女性進行性行為，以及許多其他性愛圖片。據店主稱，送來維修浸水的MacBook Pro的客戶從未支付過服務費，也沒有取回MacBook Pro或存儲MacBook Pro內容的硬盤，他說自己曾多次試圖聯系客戶。店主無法正面確認客戶是亨特-拜登，但表示筆記本電腦上貼有拜登基金會的貼紙，該基金會是以亨特已故的兄弟和前特拉華州檢察長的名字命名的。

特拉華州聯邦法院給《郵報》的傳票照片顯示，這臺電腦和硬盤都是在12月被FBI查封的，店主說他提醒聯邦調查局要仔細審視這些文件。但在交出裝備之前，店主說他復印了一份硬盤，隨後將其交給了前市長朱利安尼的律師羅伯特-科斯特洛。

美國總統川普的前顧問史蒂夫-班農（Steve Bannon）在9月底告訴《郵報》這塊硬盤的存在，朱利安尼也在周日向《郵報》提供了一份副本。

在波紮爾斯基感謝亨特-拜登介紹他的父親之後不到8個月，當時的副總統承認在2015年12月訪問基輔期間，通過威脅扣留10億美元的美國貸款擔保，向烏克蘭總統波羅申科和總理亞采紐克施壓，以擺脫總檢察長維克托-肖金。

“我看著他們說。我六小時後就要離開。如果不開除檢察官，你們就拿不到錢。”拜登在2018年向外交關系委員會臭名昭著地吹噓。最終，肖金被解雇了。肖金曾表示，在2016年3月被解雇時，他已經制定了調查布裏斯瑪的”具體計劃”，”包括對包括亨特-拜登在內的所有執行委員會成員進行審訊和其他犯罪調查程序”。

與此同時，一封日期為2014年5月12日的電子郵件–在亨特-拜登加入布裏斯瑪董事會後不久–顯示波紮爾斯基試圖讓他利用自己的政治影響力來幫助公司。這封郵件的主題是”緊急問題”，同時發送給亨特-拜登的商業夥伴德文-阿徹，後者當時也是布裏斯瑪董事會成員。波紮爾斯基說，”新上臺的當局代表往往會相當積極地與N.Z.進行非正式接觸，目的是從他那裏獲得現金。”N.Z.在郵件中並沒有指明身份，但似乎是指布裏斯瑪創始人Mykola Zlochevsky，他的名字是烏克蘭版的”尼古拉斯”。

據多篇報道稱，亨特-拜登實際上是在2014年4月加入董事會，並被安排負責”法律部門，並將在國際組織中為公司提供支持”。

亨特-拜登律師去年表示，亨特”不是管理團隊的成員”，並補充說：”亨特在任何時候都沒有負責公司的法律事務。”

來了來了

喬-拜登除了否認他與亨特-拜登談過他的海外商業交易外，喬-拜登還多次否認他們兩人涉及布裏斯瑪的任何利益沖突或不法行為。

去年2月，喬-拜登在參加美國全國廣播公司的”今日”節目時，當主持人薩瓦娜-格思裏質疑”[亨特]擔任那個職位是否有錯，明明知道因為那家公司想接觸你”。

“嗯，這不是真的。”老拜登回應道。

去年12月，喬-拜登在愛荷華州的一次民主黨初選市政廳活動中也曾大發雷霆，一名男子指責他把亨特派到烏克蘭，”去找工作，為一家天然氣公司工作，他沒有任何天然氣方面的經驗，或者什麽都沒有，為的是能接觸到……總統。”

“你是個該死的騙子，夥計。這不是真的，從來沒有人這麽說過。”拜登怒道。隨後，拜登上前繼續呵斥該男子，稱該男子為 “胖子”，並挑戰他 “一起做俯臥撐，夥計”。

FBI將有關扣押筆記本電腦和硬盤的問題轉交給特拉華州美國檢察官辦公室，該辦公室發言人說：”我的辦公室既不能確認也不能否認調查的存在。”

亨特-拜登的律師拒絕對具體細節發表評論，而是對朱利安尼進行了攻擊。“他一直在推崇廣為人知的關於拜登家族的陰謀論” 亨特-拜登律師喬治-R-梅西爾斯這樣評價朱利安尼。

令人唏噓的是，波紮爾斯基和喬-拜登競選團隊沒有回復任何評論請求。

FBI 檢獲hard drive

岩岩爆?

有contract

整個Hard drive : email, photo, video , document , contract , .....

主流霉體又唔報

英國每日電郵也跟進報導
'Thanks for opportunity to meet your father': Secret emails along with sex and drugs pics of Biden's son suggest former VP DID meet Hunter’s Ukraine business contacts - a year before he had prosecutor investigating them fired

睇twitter 美國果班玩緊damage control, 全部一粒字都唔提

成個Twitter 都瘋傳Rt 緊

Bloomberg 第一間肯報

下面班左膠響度吠

呢單就係侵話大獲野？

有無再大獲d 來緊

剛剛上前菜

離選仲有三個星期到，要爆既話 好似真係差不多

debate 唔上去
醜聞 冷處理

明天有亨特．冰冰圖片

美帝社交媒體無言論自由

Fox主持都開始以為自己係共產中國

朱利安尼律師展示了一條硬盤中的短信，是亨特寫給妹妹內歐米的。核心內容是，亨特說他支付家裡所有費用三十年了。。。
1，家人間的日常短信都有，可見硬盤中內容之豐富和詳細，令人震撼
2，錢從哪來的？五十歲的亨特已經養家裡所有人三十年

Lm

汪浩：
//《紐約郵報》周四再跟進報道拜登兒子亨特的電郵內容，透露亨特曾代表家族與中國華信能源（CEFC）進行了交易，甚至在電郵中形容其中一宗交易「對我和我的家人來說也很感興趣」。其中一封在2017年5月13日寄給亨特的電郵，就詳列了包括亨特在內6名人士在一間沒有指明的企業中、所獲得的薪酬待遇，以及各人在一間新公司所分配的股份。另一封2017年8月由亨特寄出的電郵，就涉及他與華信董事長葉簡明達成的一項交易，兩人將各自擁有新公司的一半股份，預計將每年為亨特提供1,000萬美元以上（7,800萬港元）的收入。亨特寫道：「諮詢費是我們收入來源的一部分，但主席（葉簡明）的提議對我和我的家人而言非常有趣，原因是我們也將成為合資公司的合夥人，（擁有）股權和利潤。」

1977年出生的葉簡明長期保持低調，媒體報道並不多。2014年，中國華信首次進入《財富》雜誌評出的世界500強企業，當時37歲的葉簡明可能是最年輕的世界500強公司掌門人。其後連續四年，華信都進入《財富》雜誌世界500強榜單，2017年7月以437億美元營業收入位列第222位，較上年上升七位。公開資料顯示，葉簡明於2002年創立中國華信能源有限公司，當時年僅25歲的葉簡明出任董事長。外界猜測葉簡明有「官二代」的身份。為此他曾在華信官網發佈聲明，「由於出現關於我個人的不實揣測，特此聲明，我並不是葉選寧少將兒子，也不是葉劍英元帥孫子。」該聲明後來被刪除。2018年3月1日，財新網消息稱，中國華信能源主席葉簡明已被有關部門調查。香港南華早報報導，葉簡明是在習近平的親自授意下被拘留審問的，但二年多了 葉簡明音訊全無。

《紐約郵報》周四報道也提及已服刑期滿遣送出境的中國華信能源高層何志平與亨特的關係。何志平曾任香港民政事務局局長，和中國全國政協委員。在美國因行賄塞內加爾外長和查德總統而被美國聯邦調查局起訴，2019年3月25日於美國紐約南區聯邦地區法院被判囚三年並罰款40萬美元。2020年6月8日刑滿出獄回港。何於1997年娶台灣女星胡慧中為第二任妻子。//